俾一億港元你，但只能活多5年...

要
一世人都未必賺到一億

唔要
一億太少 唔值

利申：公屋仔
冇病冇痛
30幾歲

14億 thx

爆門響警報，
鄰居扑警鐘!

(超緊急自保法）目睹黑警深夜非法拘捕應對方法

[推爆呢個post!] 大家一齊裝「爆門警報器」幫唔幫到手足?

40歲會接受 45歲死啱啱好

5年太耐 5日ok？

唔要
我唔捨得身邊嘅人
雖然我死咗嘅話可以比一億佢地去享受生活

若果多咗依一億就可以光復香港
咁就可以

知自己幾時死 你會唔會炸左警署

up乜9

又做爛屎

享受富貴榮華人生 5年fing晒1億
忙碌打份工幾十年 到老呃自已人生好滿足

傻既都識揀啦

佢意思係，如果你知自己幾時會死，你死之前會唔會炸左警署
但我覺得都就死啦，目標可以再大少少

如果光復到香港，有無一億都無乜所謂既

一億喺香港會唔會少得滯

冇人叫你係香港洗喔

最多唔收錢 但要5日後死

願
人生不在乎長久
只在乎是否精彩
我覺得有錢可以好精彩
自己洗一半留低一半俾屋企人

願意 反正一早想自殺

要好多假設，例如臥病在床足足五年根本冇用

20歲 都會揀一億

唔洗一億 想立即死

倒貼5億 即刻死

1億可唔可以留俾家人/其他人先
可以留既願意 要我洗晒就不了

50歲嗰時俾我，50歲前就搵幾多洗幾多，同周圍借錢

要
留6000萬信託基金 每月出糧比屋企人出足一世, 再買份500萬人壽保險.
3000萬 日日食玩訓洗到4年零11個半月
500萬買裝備最後攬炒黑警

冇一億都未必有5年命